［NBA]睇住火賤今日比馬刺大炒真係好心涼

食撚屎啦垃圾箭狗 讓個tp都炒鳩你
上場贏一場即刻成班衝出黎吠 依家就成班縮返哂老母個閪度

第4節食能左屎

留名食花生

反刺=箭狗

push